有冇人覺得摩迪真係比班賤種狗吹大左好多

屌又話夠料拎金球 憑咩 攻唔銳 守又唔穩 無樣精 真心軒達臣都好過佢 真心比香港既皇狗吹大左好多

點解唔夠香港班忽然英迷吹得大
吹撚到隊廢閪波天上有地下無

摩迪吹唔吹大唔知呀 淨係知英格爛homing coming縮番入你老母個臭化閪到

莫迪歷勁好多

軒達臣 >>全盛路斯基 80% = 摩迪

係啦 根本克羅地亞整體勁 但功榮歸曬佢

關我呢個post 咩事

終於有師兄講返句公道說話

師兄做多左

講事實 再屈 我反連迪算

真心吹大左，沙加，軒達臣之流

系

呢d老野入到決賽比簡迪逼兩野就甩波啦
又唔夠高大實比普巴當狗撚
好心讓返個位比我地英超明星隊

普巴一定踢死佢

路斯基好似係捷克, 係咪有野搞錯左

連保連奴都未到,重話金球獎